覺得自己考前港大 考緊三大嘅唔使驚 入一入黎

考完八大

最後唉大

我就是成功的例子！

廢得你咁囂

考前i大 放榜社大

放榜恒大

考前港大 考緊牛劍 最後哈佛

sor 由ive上返三大

考前三大
考完I大
宜家社大